今日泛民悉數被捕，當日泰博(cctai)不動如山算唔算政治智慧？

君子不立於危牆之下

楊岳橋都係 : Over my (friends') dead body!

咁泰博先可以堅守「議會戰線」

配圖：

ching你配張圖都配左幾個月